按此進入與TWICE志效共渡熱情盛夏吧!

姜丹晚晚食好西

米講拉

最後嗰兩張定想點？

Jihyo: And I’ll post this on behalf of Jeongyeon who only slept

定要休息

有多賢未？

樓主高汁